王嘉爾Jackson Wang(嘎嘎)嘅綜藝感真係與生俱來

條片睇咗一半都冇我已經就黎笑4😂

法國樓主係愚樂台首席Jacky

賓 邊 六 毛 佢都係首席

唔知嘎嘎有冇上連登睇到我咁支持佢

導 邊 六 毛

嘉爾哥哥有無機會挑戰到思捷大師係香港既笑匠地位？

已經超越咗C捷 不過同祖藍哥哥仲有段距離

如果嘎嘎扮女人有冇可能超越祖藍?

呢段片有祖藍哥哥嘅影子

射精俺der嘎嘎

無禾份

條女玩到出晒水都似

06:43??

好撚好食

好耐無食 嘎嘎唔講粗口的

本來諗住負評上一頁算。諗諗下都係入番黎完全封鎖埋你條傻鳩

我響地鐵笑到響地下轆

邊撚個呀？支那狗冇人識呀
走啦屌你老味

條女腥港人？麻g菇都唔識

人地讀國際學校架

嘎嘎真係好令仔